民調: 31%美國人拒戴口罩

仲有31%美國人拒戴口罩, 係好大獲.

紐約迫人戴口罩, 之後疫情開始放緩
但美國整體疫情無放緩(每日確診都保持加兩萬). 如果仲有31%美國人拒戴口罩, 疫情睇怕唔會停 (直至有疫苗為止)

【美國疫情】逾3分2美國人上周帶口罩外出
環球社會熱點 16:19 2020/04/18

美國的新冠肺炎疫情持續惡化，確診人數突破70萬，最新調查顯示，愈來愈多美國人外出時會帶口罩，最新比率增加至逾3分2，尤其是民主黨人。

美國全國廣播公司（ABC）及Ipsos的聯合調查顯示，上周有逾3分2美國人表示，外出時有用口罩等物品，遮掩口部及鼻部，遠高於前一周的55%。不過，仍有多達31%美國人表示，外出時沒有帶口罩。

當中，尤以民主黨人更願意戴口罩外出，高達80%；相反，共和黨人戴口罩外出的比率僅得64%，稍低於全國平均數。

美國人對於日常生活能否於6月1日回復正常，認為可以的比率跌至31%，低於4月初調查的44%。其中，民主黨人尤其悲觀，只得17%，遠遠不及共和黨人的51%。

另外，4分之3美國人料夏天完結前可回復正常生活，同樣低於4月初調查的84%。

呢班人係真蠢定點
帶口罩保護自己係common sense 黎

係咪好似某啲耶撚咁condom都唔戴

睇黎有D外國人對口罩太有心理包袱
以為口罩=弱者

外國人太自私，自大，唔知自己係帶毒者，永遠都係諗住係人地傅染俾佢，唔知自己根本係傳播者

你地有冇留意英，美2地唐人街？我知道佢哋就好少人中招喇，怕死

唐人街極多人戴口罩

尤以民主黨人更願意戴口罩外出，高達80%；相反，共和黨人戴口罩外出的比率僅得64%，稍低於全國平均數。

等睇連登仔選擇性失明

唔care
根本覺得生死都無所謂
爛鳩命一條

得班東亞病夫先要帶

而家教會已經唔提 condom 啦

多數都唔相信科學證據
全球暖化係有數據, 但都可以否認,
咁帶口罩有用係有實例證明又有咩用
人一有自己既傾向, 其實就落左定論, 好少會再經邏輯分析.

唔瀨嘢唔知驚

有D外國人直頭見口罩就打, 覺得係帶菌者
點知自己有埋武肺
Twitter reddit 見到某啲人真係傻嘅

如果唔係美國真係話撚知佢死
求仁得仁...我無意見
但係仲要靠佢滅支架
做完正經野先慢慢玩啦

帶口罩有被規範失去自由感覺

嗰啲肯全民口罩嘅地方
你可以話係奴性重，長期受洗腦／欺壓以至唔會反抗
亦可以話係忍受力特別強
所以願意長期戴著一個令呼吸困難／唔舒服嘅口罩
而西方民主自由地方
班人會覺得點解要令自己有任何難受嘅舉動
呢啲係佢哋享有嘅自由民主
再講白啲
天下烏鴉一樣黑
人始終係自私